美國選舉舞弊爭議越炒越熱， 中共大外宣混水摸魚？| 大君伐

美國選舉舞弊爭議越炒越熱，
中共大外宣混水摸魚？|
大君伐(第2節)
20年11月06日

香港花生
217K subscribers

主持：陶君行、Anthony、昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: